幸福報警事件：【抗暴之戰】網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警

估唔到TVB教廣告客戶鎖帖加報警 幸福會做足
而連狗又驚到會删post

相關主題 (#1809657) 由發文者提出申請刪除

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS